罷食吉野家，但又好掛住佢粒福袋同竹輪，點算好？

有無人知邊度有得買，屋企自己拾黎食

求吉邊配料購買地

無㗎啦

利申 永遠G持扑野家

都好鐘意食吉邊
買起哂啲竹輪

一田有竹輪

同一隻？

四圍都係

獅子狗唔執著芝心嘅話其實周街都有